請賜教，點解打飛機叫打飛機，打潛艇叫打潛艇呢

有冇人諗過?

無人諗過呢個咁高深既問題?

以前啲豬取精用飛機架 久而久之就變打飛機囉

唔講咁多 即刻博嘴

唔係掛，尻up?

有冇諗過其實碌野唔係飛機黎